713上水，714沙田

推

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推

goooo

香港人好忙
香港加油

對準政權唔好再拗

唔撚洗講咩有用咩冇用

出到嚟街我哋慢慢傾